有冇人聞到自己痾出黎啲屎好臭會好有成功感？

唔臭好似痾左等於冇痾咁

結論 樓豬屙屎好臭

快刀。。。

好似屙哂身體所有廢物咁

會呀
如果一野焗到大條大罰出黎都會

自己聞好撚香

只會覺得臭撚仆街
一定係平時又唔食菜又唔飲水